SL SL SL, NMSL

NSL

Nmsl

Next Monday Sick Leave

On9
留返今個禮拜五射
連放4day好過拉

識玩一定射1235 連放9日

4廢青

廢青

禮拜一 no 返啦，寧願禮拜五唔放
連續射又冇得去旅行，連黎把撚

打last of us2撐女拳

我多數打女人支持女權